元朗黑社會入地鐵打人

[img]圖片網址[/img]

推

拉返佢入嚟車廂打啦
反正冇皇管

黑警呢屌你老母

林卓廷俾人打到 嘴角 流血

push